拔萃今日個人鏈真係熱血到痴線

星期三下晝先有人話搞
星期四先開始宣傳

結果今日就5 600人出現 未計班學生

最正係認同元朗打人個位黎凱源數學科主任經過個陣
全間學校一齊叫口號問候佢

之後有個舊生出嚟講嘢
全校一齊叫 拔萃 個下簡直毛管戙啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實叫拔萃唔會覺得好型 仲有少少7

名校仔

陳庭佳呢？有冇到？

7/9機場更新 求求大家

拔萃仔

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

支持

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

拔萃仔好波！！！

陳庭佳呢

請幫忙分享及聯署要求美國國會盡快通過香港人權民主法案，會收到 Email 須確認才完成，謝謝！

啲老師有無反對

佢地直程幫手coordinate
雖然得4-500人
但都算係咁
利申去完1030先翻到中環翻工

Respect

而間係拔萃呀，唔睇學生面色都睇老豆老母啦，你估一般學校

光復香港 時代革命

推

Photo by:

記住仲有大和解啊

做文匯報嘅點會去

個名有陳同佳都係大仆街

拔箤無仆街

好靚

黎凱源咪仆街囉

不愧為香港第三男校

借個位黎呀db仔

見字既高記仔:

除咗第一日出咗去罷課個幾個師弟師妹

你地全部正垃圾呀

希望你地擺脫到「做人不要太DBS」呢句野

男女拔唔係都係建制學校黎咩？

女拔好似好藍

高記係邊間

高主教

生而為人，真係覺得個世界好唔公平
中學生已經有咁嘅身型
讀書又叻

讀得成書既學生點會唔識分

btw db著名rapper有冇出席？

大仆街點會到
實係藍絲黎

好耐冇聽過
btw去番名校secret 啦小朋友

聖公會同校董紅底
但老師多黃(黎凱源除外)

大公報記者

我記得個校長奧運果時有做火炬手

00後

女拔校長老公係劉怡翔

身型可以訓練
知識可以惡補
後天仲有機會架巴打
加油啦手足

係隔離守住
不過係準備應付藍絲廢老家長搞事
(雖然最後唔使出動)

太多有錢女 識親都冇表態

Db 睇邊一代

secrets唔係執咗咩

返生咗好耐

咁九靚，睇到惠洲社團，福建幫流哂口手，何妖就快走嚟攪攪陣

blue blood名校好野!

返生都已經唔係以前既Secret

黎凱源

好型好勁

最感動係班初中生，本來可能鑑於家庭背景或老師打壓而冇罷課嘅，今日都企出嚟

又話無做嘅？
有無人有佢消息

btw
釋放黎凱源

捨我其誰

抵佢哋band1

名校係唔同啲

"讀唔成書既廢青"喎~
呢個POST所講既野真係打打把打落班藍絲到

拔萃有個大仆街大仆街

藍絲千祈唔好比個仔讀呢間

yes想型應該要大叫「和聲」

LET'S SAY

佢個名叫做陳同佳 陳同佳

和聲beat headpre 有冇嚟

係囉 無啦啦大叫拔萃做乜7 9唔答8 dem cheer咩

佢個名叫陳同佳

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

respect

屌屌屌屌屌你老母

右：不如我地拖手
左：唔得，我怕醜
右：咁... (除左條tie) 拿，拎住呀
左：😳

好正

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

- 幫手推唔該

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

名校個個都至少中產或以上 好難得

拔萃有個大仆街 佢個名叫黎凱源

笑左 拔萃最知名校友

拔萃

廢老：廢青
拔萃黎wor...
廢老：...

何妖：我會派組織去監察學校邊個罷個課
拔萃黎wor...
林妖：...

Smcc你睇下自己似乜

嗌校名有咩問題

拔萃有個大仆街 佢個名叫做黎凱源

拔萃有個大仆街

女拔舊生聲援師妹 拒絕校內白色恐怖 【女拔深紅史】

辣殺！
星期一 英華、聖士提反、皇仁、聖保祿、聖類斯 人鏈都唔同你地夾呀

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌你老母陳庭佳陳庭佳(陳庭佳)

最記得個樣反而係四眼仔

釋放黎凱源

拔萃教數個大仆街

半山毒撚

以後玩joint school咪撚同人講你地讀高記呀

俾人笑呀

嗚啊 DBS仔終於唔係大仆街啦

其實好多DB仔都係仆街厹

我老婆係舊生今日都有去
支持

係咩 去中環翻工啊

知名校友

有錢人班仔女都咁，黎大清算日不遠了

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

不過聽聞星期一高記OpenMass要落銅鑼灣教堂

老婆

好正

分分鐵成個678月無現任高記仔發過夢啦

DBS

咁多年啦，到底邊個陳庭佳

女拔唔洗旨意做到
都係因為要睇老豆老母面色

點解會爭咁遠 乖女得咁緊要

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

多謝你

Push.

唔準咁灰架
約實你左完場去煲底見

你都係縮返入老母個閪度啦。

名校仔講一句，好過普通人講10句，希望你哋繼續做香港之光呢個社會好需要你哋

大學生都係！！！

辛苦了
唔好驚，繼續戴口罩
我地二百萬人支持你

第一張相用頭盔黎做中間點好有意思啊

hehe

9/9 何文田聯校人鏈大行動 （開平+德蘭+華英+丘佐榮+陳瑞祺喇沙+鄧境波+新亞+協恩+ 胡兆熾+五旬節+何官）

藍絲的仔女讀到至講

啲藍絲講撚哂
又會話
「唉 讀咁多書都冇用啦」

名校啲仔好大隻又高
隔件恤衫都見到胸肌手臂
個蘿又脹仲要著修腳西褲

想知係點問候佢

直接屌老母？

香港有個大仆街 佢個名叫做陳同佳

釋 放 黎 凱 源

Tui

Treasure the freedom we’re currently enjoying.

呢個送俾popo，有聲…

建議啲藍屍唔好比仔女入名校，教到咁壞就唔好啦

認真
係依家個校長開明
以前條仆街鬍鬚佬實會搞好多小動作喺hall 屌定學生先又搵堆保安係咁阻撓你

多謝你哋！

至少你有良知呀巴打

屌
以為你講陳同佳

Btw

blue blooder 係唔同啲

咁既樣都叫番生